尋日林鄭所有野都老調重提，但係連登仔就出晒精咁。

林鄭一樣野都冇做過，咩野訴求都冇答應過。
但係連登仔就出晒精咁

咁得啦 我搞多幾個對話平台比你地啲連登仔出精，
咩野五大訴求都收皮啦。

對話出精，缺一不可！

推

對話出精

挑, 927 928 929 101 咪又係照出黎

係咪先 仲有930罷工